政府燒鐵欄喎

示威又增加工作機會

816遮打花園 817 紅土 818維園 不見不散

位置？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

土瓜灣？

九龍灣vtc

因果由國 容港治己

下星期先觀塘區遊行喎

斜對面係狗屋依家慢慢整定遲下全部都燒死
816 818見

元朗啲鐵馬都陸續裝返，應該都燒過

憑十萬勇武漢子 應該可以連欄帶杆成排起左出黎

牛頭角警署都燒緊

諗屎橋做小動作 政府真係no.1

同埋全港地磚都逐漸痴緊ab膠

其實無鐵欄好似仲方便

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

放魔法